見識少 想問下呢啲大廈點解咁既樣？條上去既路又奇怪

後樓梯呀

登龍街

咁撚快估到

好撚叻呀